鯉景灣園景2房832萬沽 劈價148萬

鯉景灣園景2房832萬沽 劈價148萬
16:10 2020/08/24

"西灣河鯉景灣逸康閣中層C室，實用面積約489呎，兩房間隔，望園景。單位由今年7月初開始放盤，原業主開價980萬元，經議價後減價148萬元或約15.1%，最終以832萬元成功沽出，折合實用面積呎價約17,014元......"

都係個句 我開2000萬最後成交900萬 樓價係咪跌左1100萬？

可以玩大d 今個月開價十億 下個月劈價9億9千萬成交

長沙灣泓景臺5座中層D室，實用面積約535方呎，兩房間隔，望市景。單位由今年7月初開始放盤，原叫價950萬元，經議價後減價15萬元或約1.6%，最終以935萬元以交吉形式成功沽出，折合實用面積呎價約17,477元......"

港島Soho 東定長沙灣祗買

呢個價園境 好正常 你話呢個價海境就真係平左

唔洗問港島！ 長沙灣雖然市區，但太cheap, 好多低端人口

唔洗問呀貴 鯉景灣環境好咁多

原業主求市場以下出手，唔會蝕，只係賺唔盡

感覺鯉景灣較純樸
長沙灣/深水埗雜
校網計應該都係鯉景灣好d